有無聽歌app係可以show到日文歌既歌詞

依家用緊moov
啲日文歌大部份都show唔到歌詞
有無聽歌手機app係可以show到大部分日文歌既歌詞

joox

Musicboxgo